求救!!!!Apple care 包唔包維修人為損毀？

是咁的
因為自己on9 唔小心整爆部Mac機個Mon 但係我有買apple care既
請問各位大神
Apple care 可以提供一次免費換Mon既機會嗎

留意返 包換mon既只有買左Apple Care+嘅iPhone iPad Apple Watch

明白!Thanks